---
title:  Design Challenge
date: 2018-05-09
categorie: ["Design Challenge OP4"]
tags: ["Design Challenge OP4"]
---

Om het onderzoek af te ronden hebben we vandaag gewerkt aan het onderzoeksrapport. Aan de hand van dit rapport kunnen wij dan gaan beginnen met brainstormen voor het concept.
